小米A1 真係行Android ONE

唔知香港賣幾錢, 印度都係9月12有貨

software update 似係閪米自己 push

香港有

係google push

計返HKD先1800左右， 中階機黎講最吸引係呢部，依家又有google 既android one 做OS, 我認唔到有咩理由抗拒呢部小米機, 除非你死都要講大陸機有後門啦

不過冇NFC

行原生android諗得過,U同ram唔打機都夠用

咁貴

mi 5x 應該可以flash返做android one

android one 姐係咩 以後所有更新都係google負責？

支那機

錯
The phone comes with Android 7.1.2 Nougat out of the box, and Xiaomi says it'll deliver the Oreo update before the end of the year. Although the Mi A1 is a part of the Android One initiative, Xiaomi will be handling the updates. The phone features Xiaomi's own camera app and not Google Camera, and as such Xiaomi needs to test the camera's compatibility with new updates.

你真係信冇後門

出現了

鏡頭唔同 應該唔得

岩岩發佈會 係google 條自己親口講話有android o 同 p

仲以前google 自己出

造工同QC真係差
買佢啲機好似抽獎咁款

有呀 不過係小米push update
會唔會加料就唔知啦

呢部野冇nfc既話買 sony xperia a1 /samsung c5/7/9 好過

呢部野定位同紅米 note 4x差唔多？ 應該勁d

想問 具體上同紅米 note4x 有咩大分別?

你質疑我呢啲問題我都答唔到你架

我家母用op5, 我自己就pixel, 兩部都open source既, 一定要講後門既話, 係咪一部美國後門, 一部中國後門

唉 屌

自己推送update就不了

between android one 唔用google camera好鬼

呢部野賣點係OS 同個鏡頭多啲
定位應該同小米5x差唔多

oppo點會咁好死唔放後門

不過個camera技術係小米自己，俾佢push又合理既，但調轉頭小米改好俾google push，個心會安樂好多

不過google 咁多部android one 機

唔想同你嘈呢個問題 世界大戰

即係我唔係好care個os同鏡頭，紅米note4x個cp值相對會高啲?電話就收皮，想換機

香港賣HKD 1799

搶左做原生app 一定攞鳩曬權限
Android 6.0 或以上版本的應用程式權限
人體感應器
日曆
相機
通訊錄
位置
麥克風
手機
短訊
儲存空間

係

權限組別定義
選取下方其中一個組別，即可進一步瞭解該組別所包含的權限。任何不屬於某權限組別的權限，都會顯示在「其他」權限組別中。

注意：Android 作業系統可能會在日後變更權限運作的方式，包括新增特定權限或重新分類。
應用程式內購買

裝置和應用程式記錄

流動數據設定

身分

通訊錄

日曆

位置

短訊

手機

相片/媒體/檔案

相機

麥克風

Wi-Fi 連線資訊

藍牙連線資訊

穿戴式裝置感應器/活動資料

裝置識別碼和通話資訊

其他

唔講權限, 剩係講小米係kernel 度做手腳, 你有權限都冇用

小米 A1 設有黑、金、粉紅三款顏色，定價為 Rs.14,999 印度盧比，並於 9 月 12 日上市。香港方面，定價將會是 HK$1,799，並與台灣會提早在 9 月 7 日發售。

仲早過印度

睇住先

小米5X 國際版

嚴格黎講唔係既...只係機身一樣

就算係原生 見到小米個logo已經唔太開胃

唔緊要啦
而家oppo都算係大陸名牌，只係部機照住iphone嚟抄啫，日常用應該無乜問題嘅

佢吹到個鏡頭旗艦級咁，其實係咩料？

小米個垃圾優化,俾乜好鏡佢都冇Q用啦
呢個用料買返紅米Note 4X $1399好過

鏡頭app好似用返小米自家唔係google
小米$1799真心有d貴
感覺上有後門

反了反了，雷軍好快要保外就醫

做spare機一流

係, 除非唔係

咁中肯呀呢次

因為用得支那機嘅通常都係支那人
講咩抄襲、監控、個人私隱呢啲都係廢話
因為你哋都唔理嘅啦，都習慣哂支那啲劣根性
所以支那人係好應該繼續用支那oppo

又變返咁唔理性啦

平玩雙鏡只有魅藍note6影相靚
但仆街香港魅族仲有有聲氣， 成日sell埋d舊機

冇人出嚟講好人好姐驚咩

google cam用唔到雙鏡 所以一定要小米整cam app
至於後唔後門 都係睇下香港係咪特別版先
如果國際版會放心d

咁又唔理性
即係恥笑支那人就唔理性
唔恥笑支那人就理性
原來而家係咁樣玩法

國際版都係小米PUSH 更新

國際版佢應該唔會搞d乜 想比google屌死咩
我係怕香港係特別版咋

google重返大陸第一步

有A1 vs 5X 相機比較

video兩部機都好似唔夠fps數

睇黎有Google HDR 演算法加持

可能係

出部米6行an one
應該砍撚死曬一堆貴價機

打算用黎做後備機

唔加料唔通得閒冇野做搵野黎煩咩

加乜野後門. 每一個with Gapps rom 都要比google cert 左先可以出...

佢當年係kernel 做手腳, 但我又唔覺得佢會加後門做衰google 個名

而家kernel open source架喇.

學某post啲人咁講，kerbel open source, 但build 入去你部機個個未必麻

換kernel保平安

睇死屌米又鎖bootloader

唔知呢

小米近排d機都有得unlock
你睇下official lineage support堆機就知

有冇人會今日去狗衝一部

留名睇巴打開箱文

應該12點後又有假像極速無貨

影相質素點... 之前果d紅米系列
鏡頭廢到嘔

小米影相不嬲廢，影到就算喇

自從過左黎連登 好耐無出過關箱文

上一頁有5x 同 a1比較既相

都好似唔差喎

有冇人入左?

大Q把貨, 唔卵使衝!!

係5x太廢
btw千幾蚊就算啦

係隔離小米post見到好話易壞... 唔敢入手住

比老母用緊紅米, 幾襟

先唔講後門 貼牌機都賣到千七

先唔講後門， 試舉例二千蚊樓下s625 機行pure android

先唔講後門，moto g5+

無nfc係原罪

又平又抵屌 不過怕小米QC唔好

你落場睇左真機先啦不如, 不過我都覺得小米QC一般

去左屌米之家玩啦, 慢動作拍攝有D失望... 冇iphone做得咁好
影相鏡頭唔錯, 其實因為係原生android, 所以冇樣樣試

iphone成日聽人講壞機，
唔通QC又好好咩。
買機啲嘢撞手神，
我及朋友成四、五部小米都未壞過機要維修。

千幾蚊仲想比Iphone好 唔好玩我啦大哥

你買iphone 算啦

千幾蚊野唔好諗住同ip比啦

淨係比慢動作拍攝咋喎 其他都無比較

岩岩試用logcat 拎到mi a1 個ota link, 似乎唔係小米度下載落黎架喎

巴打岀左機未

唔出機點cap 到上面圖

雷軍: Are you OK , 呢句野好正

紅米 4X 相機真係唔掂
呢部 A1 貴左落相機度

a1 相機都唔好得去邊炸喎....

踩係囉 千幾蚊 唔好用 掉左佢就搞掂啦⋯⋯
一拿換一部都唔會肉赤

不過無得android pay.....

如果唔係Google push update 就唔考慮啦

岀個開箱文比我地啦

係google既網址黎wor

其實就影左 一陣嗡啦

係呢度出開箱文算 出面太多盲反

藉得買？巴打有冇用過note4x 有有比較？

巴打真係好有米
又開新Laptop
又係Nexus pixel post又oneplus post
依家又開新Android one

講呢啲

有比較過 我始終都係衝住android one 個名先買

搞到我都想衝 巴打第一水d QC點

說好的開箱在此

由於冇silicon case關係，唯有硬case,都照食

android one

見真身

小米真係夠膽死天線位花晒都出貨，雖然之後用點都會花，但始終新機唔好咁離譜

配件。。。。。。

機背android one logo

開機

完！

好似幾正 做返工手機好似唔錯

Ps iPhone 7 Plus , bb priv好撚熱好撚lag

priv 用s808 熱到hihi

唔該巴打 btw QC真係

個 case 裝左之後咩樣？考慮緊買唔買埋 case

打算祼跑真漢子

拎上手冇預期咁厚左好多， 但上下冇保護易刮花

手感點先

其實佢個case手感唔錯

好撚樣衰

要影相靚 A1 個價錢一定買魅藍note6

買機果陣有無得check機 見部機花哂

天線位呢D, IPHONE, OP5 用耐左一樣都係咁花

所以我算數, 因為琴日都幾多日, 應該就唔會即場拆機CHECK

啱啱search下Android One都見到有新聞話Moto X4 可能有Android One Edition

睇見個機背我都唔想要

點解冇NFC

利申仲用緊小米3

依部A1有埋NFC就真係無敵

包膠可以影相膠下？

一陣影幾張

想知慢動作拍片效果點

android one 有冇得刷下 factory image

我去屌米之家玩機果時 佢果個慢動作拍攝 完全唔似係慢動作

「工程師」用家：保養期後，希望能夠 root 到 + 解鎖 Bootloader

其實千幾蚊機都仲要保護佢影響手感值得咩

你地點會用 小米A1 . 係咪買比阿媽用?

每個人價值觀唔同姐 窮人唔可以扮靚

點解會接收1010會差成咁

我係咪應該換機，明明csl有mi a1 promotion, 無理由收csl都會差掛

有冇慢拍包膠

大媽機，不了

嘩屌你，用左3個鐘，新sim咭，突然出冇sim咭要重新入過，叫我點有信心用落去

人在英國買唔到
想問係咪小米自己推Update?
我相信software support 應該同Pixel / Nexus 系列差好遠？或者ota 更新程度/會唔會一年之後唔會有更新？

2000都唔洗 夠抵屌啦

佢話係小米推，但個update 係google server 度下載既

屎程度 lg 定小米

會唔會可以上google 自己dl factory image

清，唔幫我

我怕之後好快冇support 或者更新得好慢
其實我而家仲用緊Nexus 5
不過咁啱跌爆咗個Mon 所以都應該局住要換機，有諗過等Pixel 2

我想換機多過試slow motion 先

factory image 同小米其他機一樣咁刷法，上小米度下載

試下啦幫小弟

support period 我印象中同nexus 一樣咁長，佢都講明年底有O 用， 第一批機有P

lm

咁都好似幾吸引，呢部機性價比好似幾高，見佢冇晒啲垃圾小米野有少少興趣
不過應該要托朋友係香港買過黎，冇保養又係一樣要考慮既野
定係買Pixel 2 算橫掂英國一定會有頭水

你既然有買pixel既budget, 我寧願你買pixel

不過pixel 2 個價又仲未確實，買pixel2 應該買到2.5 - 3 部哩部小米

感謝巴打，我諗部機用18個月之後都會收皮架啦

18個月後都第二部android one 啦

打入門級 隨時不了了之

傳聞nokia moto都有a1 好似以前google play ver

你睇清楚入面寫咩

有的野話唔埋 用625支援好過 425 435u

巴打直接上小米之家 定送貨

衰在無qc3.0 ...

小米之家

岩岩試左1010, CMHK 用4G 都係收得勁差, 但3G 完全冇問題..

聽日都係拎上去換算

有虛擬鍵嘅

呢張圖係pixel 度cap落黎，我都好唔習慣a1佢冇虛擬健, 同埋back制調轉左

btw 呢部機解 同 鎖 Bootloader都唔會洗機

上去咪耍你 你有換機保障唔怕上去換

咁方便 如果上oreo好正

幾時講cap圖部機係a1

pixel真係好用

日本sharp android one 都係無nfc qc叉電 wifi得bgn

小米 起碼有wif ac

點解無nfc咁搞笑

pixel我覺得得定位成google 旗艦 加上傳google 收購htc 相信由google自行生産 最後一腳踢開所有廠都唔出奇
老實講 ios大倒退已經令android 行咗好大步 特別android one呢個project 令我呢d一年只會留意一次親生仔既機 上次6p 5x完全冇入手意慾 用咗6仔一段時間 805呢粒cpu(屌 呢粒u真係神鳩奇 唔明當時有808 810唔用用805) 不過pure android非用最強當代cpu
買android 或者 pure androkd 香港人唔會太接受
一句令明白

軟件係唔值錢既野

pixel如果講硬件真係唔鳩值 但呢一刻我依然唔覺佢貴 因為軟件 有android one 加埋旗艦硬件 我諗pixel銷情會極大影響 希望有 nokia同moto豐都殺 sony未玩過親生仔系列 希望佢玩一次 moto lg samsung htc都玩過晒 以上牌子都用過nexus pixel系列 冇投訴 反應軟件一流

而家google 不斷拿專利 只係差生產工廠

無qc差電 2a叉電 即係返回nexus 5 時代

nexus 5 2300mah A1 3080mah

其實你應該慶幸當年n6 係用805, 你睇之後808 810既5x 6p 個個都bootloop

5x 直情放得早 一刷7.0就成日鎖u 傻傻地

5x 相對pixel 外型絕對唔差
pixel用htc 睇死htc產能弱雞

岩岩好似講836都延期 即係pixel 2未必

前排先講完係冇836呢粒u 喎

nfc好重要，而家我成日android pay

845係咪真有其事

見你開箱圖 有少少想衝部返黎

都未發佈 一定有下一代u嫁啦

今次無630 625照收貨 價錢為先

btw 岩岩試完個slow motion, 好撚奇怪

佢只係將唔係slow個段加快，而slow個段係正常速度

講pure android 佢已經係最低價

其實android去到8.0唔大咬 呢點正

moto x4個部唔知咩價， 而且用s630

pure android 軟件更新 放心 等一等好快更新

Moto x4又係雙鏡 好難揀

準備就緒

未買過小米機，請問係咪直接上小米之家就可以即時買走？

d舖頭報價仲貴過SRP嘅？

請問咩係 SRP

Suggested retail price

小米a1有現貨 唔洗上去官網訂 除非冇時間
部機唔好賣只有一個 就係除左雙鏡外 價錢貴4x四百蚊 呢點一般人黎講唔值 應用返我上面講 一般人都會認為軟件唔值錢

貴過小米a1會屌出聲囉 雖然機會好大

建議零售價 點都賺油水 50 100

小米真係街舖會貴過專門店
可能唔多地方有得買
就叫高個價

差不多出門

雙鏡係咪係ois 好似無講 淨變焦

晏就換機先

咩spec

mo x4 a1 應該無dual pixel呢類

琴晚做乜鳩 冇差過電

新電 正常 叉多一兩次先再

已出機 部機手感超輕

唔習慣下巴觸控鍵

試下4g 有冇接收問題

未得閒

cmhk 屋企打電話 跌落3g. 一收線上番4g

跟機張貼 好高清 印哂手指模

正常吖, 唔支援 VoLTE

CSL 已支援

4g 收得好唔好

部機唔撚支援呀?

關台事

四格 室內

岩岩試過晒啲demo機，全部收4g 都係收得勁差，似乎係關個baseband 事

原來demo機仲有另一個firmware 版本

跟機張貼 應該兩三日後 好易花

個問題係同一個位同一個台，我pixel收爆， a1兩三格仲要斷下斷下

硬殼好難頂design. 淘寶有冇貼
遲的要裸機

淘寶我拉到有冷雕貼，姐係同iPhone 全覆蓋同一種

部機勁冼手

即係要等更新解決？

我諗都係 baseband呢啲野 好易解決

除非部機本身問題

出奇地輕 今次芒有冇猩猩4

Yes

咪係囉，我係屎米之家試玩左，呆左

又真係work. 軟件寫錯左

睇到我r晒頭

即係點？

姐係我寫咁樣樣囉

我都睇到r哂頭

我打錯 又真係慢鏡 播變快鏡 等軟件更新

咁都出事 屌米真係....

收4g 差真係觀察下先
用緊note 4x 刷 rom

喇叭幾好聲 夠音量

Note 4x 收4g好正常

可唔可以睇下電量個度收訊號收成點

推

好似好多問題 仲諗住入黎玩順便做後備

粒電少左

有冇巴打有時會顯示無sim 卡?

米5x可以flash做A1

無插個陣 次次開機都提你冇插

唔可以直接flash

但有port rom

你NOTE 4X 都收得好差下喎

用緊單咭，突然 接觸不良咁要reboot

換機啦, 一係SIM卡問題

收得差係因為係屋企同公司3台都收唔到

日常用唔覺差
起碼行4G先
係公司廁格得一格
睇 youtube都收到

我比較有興趣想知你4x 平時正常收lte 穩唔穩定

正好手機開始壞，而家諗緊買唔買A1
部野係咪好多問題?

通常唔會跌落3g
如果跌落3g 即係都唔會上到網

冇咩問題

係佢收4g 有啲差， 應該software解決到

我個部都唔會跌落3g， 只係收4g 個度有時跌到一格都無，跟住又上返3,4格

4格已經好好 天線位置影響左接收

琴日都出左機
千幾蚊黎講都算幾靚仔同埋用落幾順

利申：本身用緊小米note

跟機張貼 唔頂得好耐

有冇volte

無

岩岩入手，想問setting問題
1. 點鏟走最頭頭果舊ok google bar
2. 廣告來電欄截用邊個app好，

呢部仲好過ipx

1010 Csl有

呢個唔係好好問題，同一個位置我pixel收爆

佢收3g 係完全無問題，根本係4x本身既問題

1. 長撳個widget扔走佢
2. 小熊來電

用緊mi5加note4
a1值唔值得買？

想問rma 機會大唔大?
係英國有啲擔心RMA 嘅問題
btw 其實嚟緊仲有冇新嘅Andriod one 機？

唔掂先再淘

一定開晒後門 咁危險不了

根本啲商人都知係兩個國家黎

唔值，上米6好過

傳moto x4都會出

三國blade 入唔到game

出返去啦, 呢度唔岩你

唔係用MIUI喎, 你肯定要?

咩價位先

呢間野實體店抄足apple shop

手機鏡頭係其中一個幾大既考慮因素係咪唔應該揀小米？

yes 小米係影相質素黎講算係數一數二差

唔得阿，點按都按唔走

其實我一早down左個pixel launcher 落黎用

小米之前d單鏡頭機影相認真嘛嘛。

用緊小米6雙鏡頭影相唔錯，

A1個雙鏡頭影相得唔得就唔知啦。

Nokia 8 好似都唔錯

真心幾靚，似google機
但係屌你我用過屌米，有廣告，不了

香港買到的行貨小米(國際版)無廣告架喎

搵極都唔見setting邊度有得show電池%

google android one rom 點會有廣告

揾notification center 落黎，長禁個setting icon, 然後會震一下，跟住入setting > system ui tuner

中午訂下午出貨。。。係咪聽日拎咁快

點解唔上小米之家買

懶

黑色報到

開頭諗買佢定note 4x
最後買左note 4x
做後備機同拎黎睇vr慳得幾多得幾多
不過a1手感其實明顯好好多
同個mon好似sharp d

係唔係冇得show數據速度
用慣小米硬係小咁啲野
同埋cap圖要禁音量同埋電源掣
好唔慣
不過整體都OK

好想買， 最慘無得換電，

舊電一打柴就玩完。

千幾蚊一年換一部啦

唔啦 root都冇， 你用埋我個份

假Android ONE
咪又係有一半自己落手

佢發佈會拎op5黎比較價錢， 但整體上op5影相都高佢一班

請問點假法呢

我都想學嘢, 求解釋並指教

如果小米呢部Android one 機係假，咁其他android one 都係假姐

玩左fd部A1
影相幾好j 又有景深，手動focus
前置就一向廢

但個touch 好似唔太sensitive?
要㩒幾下先sense 到
唔知係佢嗰部既問題定全部都係

同埋個slow motion 真係快播

如果touch 既問題可以解決就一定入手
有埋NFC就perfect

我用開pixel 都覺得佢touch 冇咁sensitive, 但未至於好似s8咁樣咁慢既

開頭用都有一兩下 hang 左係度
依家可能無野 update 就順返了

樓主咁落力sale既
收幾錢

咁你收緊幾錢係度留言

樓主都好似用返Pixel

出更新啦好冇， 真係無眼睇

其實我唔明, android one 咁正嘅os點解唔用响旗艦機度, 咁乾淨無垃圾嘅os人地實肯用貴價去買。

但佢偏用响平機度，點解？

出落 S8我可能都會買

因為貴價有pixel

睇黎佢無視左pixel

Google 唔係唔重視 Pixel，只係唔重視香港市場
你睇大部份 Google 手機喺香港都無行貨，Google Assistant又無廣東話就知

買唔買好
由samsung s6 e+轉呢部會唔會有反差

你用返s6好過

岩岩睇返moto x4 原來用3gb ram

點解兩部android one 機啲配置咁架

ANDROID ONE 好似係專登揀平機引用嚟引新手入們既

好雞肋

兩個鐘左右，算唔錯啦

本來真係好想買.....差一步
冇NFC我都忍到...

冇9V快叉...接受唔到囉
所有尿袋火牛都有快叉,叉慣左咁快又要轉番5V 2A

差滿舊電都係兩個鐘 本身又625慳電

s6就死 係咁閃mon同有黑色所
所以要換機
諗住平平地嘛

你落小米之家試左真機再決定啦

點顯示電池電量%

搵notification center 落黎， 然後長撳個setting Icon, 等佢震一下就放手

跟住入setting > system ui tuner

快叉1粒鐘唔洗，急用差好遠

Nexus5X/6P賣成點呀

今日續約送部小米
拎出去先達放到幾錢架
未拎機唔知咩色

快差唔止1個鐘架， 你上網睇下googlr pixel xl 0至100要幾耐

無NFC 真係買唔落手⋯⋯⋯

因為成日用android pay.....

我用緊快叉電話，係你叉到100僅係慢d,佢係9x% 會開始轉番5v....
3300mah電由0-80 半粒鐘唔洗都搞掂，好方便
有數得計 9v x 1.6A/ 5v x 1.xA 最少快1.5倍

用緊A1 好撚好用

btw 其實部機有冇快充 官方話冇 但係我覺得有

用QC 3.0 插頭同尿袋 0-80 同之前個部QC3.0 差唔多

尿袋係咪用2A嚟差 ?

尿袋係Support QC 9V15W Max

2.4A output

我度過都係得2a, 只係qc1.0

冇NFC 真係有d卻步
但1800又真係好抵玩

不過用緊部小米3又冇穿冇爛
睇黎唔會換呢部住

部小米放去先達可以收幾錢
續約送部機可能下月先拎
但唔多鍾意用

a1?

yes

我都續左送 mi a1 有冇巴打想要？

想要無錢

咩色？

馬會個 Racing Touch app download 唔到落去既 ?

馬會個 HKJC TV 一樣都係 download 唔到落去.

如果你係講緊開唔到apk，試下去檔案管理個到開download個files再開個apk，早兩日都係開唔到漫畫人個apk，要咁先開到黎裝

首先去馬會網頁 download 唔到,

然後用 pc download 完 apk send 去部機到 install,

install 完之後鬧類似要 permission to override 其他 apps, 答咗都無反應,
聽日落馬會問下, 我估佢地都係唔知多架喇, 可能要等馬會 updates 個 apps 先得.

hkjc tv 就再無用 pc download apk 嚟試, 我諗多數一樣.

暫時淨係馬會個 hkjc app 正常用部 Mi A1 down 到兼 install 及 用到.

啱啱再試又全部正常 download 到兼install 到.

金色

用左一個星期
真係好省電
之前 G6 一日 charge 幾次
依家一日一次仲有突
影相仲要好過 G6

巴打邊間？

csl

部a1賣去先達可以收幾多
1k有冇?

窮撚先用小米

會唔會好過g6呀

話相機好過G6真係有啲保留....

1K不如放俾我

應該可以好似NEXUS咁, 升到兩代級?

巴打， screen on time點？ 佢始終得3千電

如果我用緊note 4x, 轉a1係咪好無謂
利申：note4x 刷咗lineage

係，除非你貪佢個相機

係，講左至少都有P

依家仲有冇貨

咁可以唔駛買了

A1有無紅米Note4嘅雙開功能?
除咗 whatsapp facebook , 有無人試過雙開微信 ?

其實所有Android 5.0 或以上既機都應該有呢個功能，要係部機開多個user account 黎用，好似windows 轉user咁，小米個個只係base on 呢個功能再整個唔轉user都用到兩個一樣既 app

咁都ok呀 有d機升一代就比人棄左

要講既話 有d機一代都無升就棄左

都好wor不過幾時有機拎都唔知
到時冇人要

最主要係 G6 第一批機個鏡頭用膠 cover 會花
影相好似白內障咁

唔係好明, 正常 android 你加兩個 google acc 落去, 會同時顯示兩個 acc 嘅聯絡人喎. 而其他 whatsapp wechat 都係一個賬號. 定係我唔識用 ?

你到時真係想放既PM我

你再開個user，再擺另外一個帳落去，然後再響嗰度down番你要用既app

完全正確

使乜咁煩，有D app 都做到啦，play store search 雙開一大堆

買a1不如買m6 note
反正都係大陸機
m6 note 影相靚好多

想接一部黑色 有無巴打放機?

買得a1都係為左stock Android 架啦

on9先買味族

FYI

on9先買柒米

死開啦好冇

Pixel 2 定係 呢部好
A1 我要搵人買+無保
Pixel 2 20% tax

搭單問下是咪係lineage 官網揾番Redmi Note 4 down就得 因為我吳見有Redmi Note 4 x down

應該係，不過我係刷unofficial既

有冇巴打仲有全新機放
部電話壞壞地想依幾日換 thanks

唔root有無方法將返回鍵改返去左面?

有人想放可以tg
tg: A1trade

我都等緊

係日本見到x1 真身

聽聞yahoo獨家賣

最衰係上下有兩個下巴

好醜樣
Sharp已經成為台系電話

有後門重唔夠衰呀

kernel唔肯放源碼同無NFC

收一部黑色

2部定位都唔同
有錢緊係買pixel
再唔係黎緊moto x4 android one都幾正

我抽到好野，用左兩年幾都仲用得

3gb ram 呀

你想放幾錢

下巴長到， 咩設計黎

仲有冇人放？ 有興趣

香港會有 moto x4？

水行貨

估唔到比人截糊
有冇人放黑色？

成gb喎

好想玩 android one , 但唔想買大陸機

等moto X4囉

我係log 搵到條link

download + update 用咗成 廿幾分鐘

[url]我係log 搵到條link

Update 咗乜？[/url]

佢 prompt 出嚟話 security update + bug fixes

btw 有冇人發覺部機聽歌底噪好大聲
聽歌由 G6 轉過黎好突耳

X2

冇講, 但你Quote我段野, 又刪走晒佢做乜

你呢幅圖咪講咗囉

有冇巴打放機

打電話會落3g，用中移動好多地方收得差，通話煲水。睇嚟用返iPhone SE做主機，做雙槍俠

4g不嬲無通話 要volte先有

難怪SE通話清晰咁多

其實部機係有VOLTE, 睇黎CMHK未support

部機個 volte 可以用到咩台知唔知？

暫時我知CSL有

有冇人知3台support or not

CMHK有volte 係睇你咩plan

部機本身係有volte, 但依然要睇個台有冇支援到，而唔係睇plan 咁簡單

例如pixel 本身係支援volte, 但香港冇一個台支援佢

moto x4出先定有普選先？

cmhk 同一張sim用SE有volte，但A1即落3g，所以應該A1無volte🙄

都話CMHK既volte 未support A1

有咁嘅事？ 其實部機唔慢唔食電，係背殼太滑，跣手即脫漆，要戴薄套至安全😁

用緊HTC 10見到android one 成日有update好吸引，對上一次update個security patch 先到7月

性價比高，玩下淺景深影相一流

呢個殼幾靚

都要部機支援個台嘅volte 先得架...Pixel 突登出過更新去支援印度嘅volte, 如果淨係要個台支援要特登出update? 有d 機要港版rom 先用到volte又係關個台事？

淘寶上面好多選擇，而家等CMHK support VOLTE，可以慢慢挑選

想問下巴打們 部機震機係咪好微震

小米機通病 震子唔勁

全中，得iphone震動最pwerful

htc嗰啲先勁

我用csl 點先較到 volte ？

對上一部HTC重係行windows

x4行ANDROID ONE?

其實A1係由小米發放UPDATE,會唔會比小米加料?

唔信唔會

應該唔得

以上方法可以令A1有VOLTE

用緊csl 係咪有volte? 定要自己開？

照樓上setting後會顯示HD 4g+，通話質素正常，唔會落返3g，又可以做主機了

csl既話直接入setting 開已經有

拿 雖然update 係小米push, 但條OTA Link 係Google push出黎既， 你自己諗啦，我就唔信Google 唔做最後檢查，然後做衰自己Android one 個朵

我老母部op5 頭個星期都用唔到CMHK volte, 但無之後更新過就突然有得用

係淘寶買左張黎試，真全覆蓋冇白邊，唔係網點個款

一出就用得。。。正常大陸機都會用到cmhk嘅volte...

隔離post話有app會自己開鏡頭偷資料
A1個鏡頭就小米開發既

source?

所以我咪話你地死都要話大陸機有鬼既，真係唔洗討論落去

有app會開鏡頭偷野， 咁依家有冇証據証明A1個個有先？ 我亦都指出左OTA條link, 其實都係由googl server度下載落黎，呢啲你有冇考慮到先

雖然係咁講話買啊a1好無謂，但係佢個type c，雙鏡頭，原生Android同埋機底3.5mm實在係好吸引

有冇人肯$1000

其實GOOGLE都唔係100%會CHECK到
GOOGLE成日話個STORE會Scan 有問題APP
上架亦都會CHECK
最後咪又係爆出唔少問題APP

唉

有人話4g同 WiFi 都收得好差 巴打可唔可以幫手試吓？

今朝一收機下午就送左去先達了

放咗幾錢？
同埋我想問下係續啲咩plan先有？

1400
早2個禮拜打上熱線續約直接問
有個296無限plan送a1
要用信用咭先得
宜家可能轉左其他機款了

我諗住收1500

呢啲真係好少

追ｐｏｓｔ

上星期就收千五
今個禮拜跌左價了
同埋全部都係金色唔係人人都鍾意

全部金

之前有一間有冷雕貼賣， 但賣晒

個賣家話係樣版貨，賣晒就冇

見D有份出呢個PLAN既全部都係金色
冇得揀

仲有巴打放, 咩色同幾錢

1000跟收

真係差個 NFC
有NFC 真係完美。。。。

唔係呀啲人話4g同 wifi接收比其他機差

我1999對唔住
我係話本身我想開1500受機

唔係1999呀我都明
只係我以為金色機d爸打未必鍾意所以冇係呢度放

冇 NFC 又真係。。。。，搞到我仲交戰緊 A1 定 Q6+！鍾意前者個 OS 同外形，但後者就有我想用嘅 NFC！

買新機仲用舊USB 接受唔到

正價買左黑色

用左一個星期左右 幾好用

4g有無問題先

其實我覺得個分別係 無咗其他廠自己裝落去既 software 啫

我都用慣左apple pay ，怕唔慣

咁咪比其他廠快？

同樓主同一日買，一齊出機
反而我4g無問題 公司機，好多同事問咩機黎

應該係話 用個呢部實識用其他廠既 android,

用過其他廠既 android 要摸少少點用, 因為應該有D人巳經 倚賴咗/用慣咗 其他廠裝落去既 software.

我亦都覺得呢 D 就係其他廠自己裝 software 落去既目的.

所以亦都可能因為咁, 少咗自己裝落去既 software 反而重賣貴 D 就係咁解.

利申: 唔知估得啱唔啱

即係點解呢部 同 紅米Note 4X hardware 一樣, 點解呢部賣貴 D ?
呢部重少咗個 FM 收音機添.

呀, 唔係, 呢部同 紅米note 4x 鏡頭唔同, 呢部雙鏡頭, sorry

我認為android one最大特色係每個月有安全更新
android 咁多bug
無安全更新根本唔夠膽用

一個係紅米, 一個係小米

如果你剩係拎spec黎比較, 梗係覺得紅米抵架

黎緊有部htc android one
大約等於劣化版moto x4
唔知香港有無份

x4 已經得3gb ram, 仲要劣化

電細咗 好似無3.5mm
劣化唔係問題 賣平d就得

4g正常
之前既slow motion bug已經冇左
同埋個touch都sensitive
呢個價錢有雙鏡頭真係好正

冇nfc係唯一缺憾

想問遲d update os仲係咪google原生？

係， 淨入係相機 app 唔係

講下用咩台

我暫時試左CSL CMHK都有問題

小米forum 個邊有人係用SMT都有問題

當然

聽到好似話會 update 到 Android P

依家係 N, 跟住係 O, 跟住係 P.

1400收一部全新

剛剛Join左續約plan送a1，個sales話會500蚊同我收翻
佢係咪食水好深？

梗係唔放比佢啦
BTW又話小米PLAN冇晒既

$500

樓上已經有人收 $1400 ，唔洗問啦

咁我咪肥肥
部機1,2星期會送黎

過兩星期就可能又跌了
早一星期都收千五
不過都唔會再跌好多既
BTW你宜家個A1 PLAN都係296無限?

係無限

呢個plan如果有番其實抵玩
未續約既可以直接問啦

想試機可以去邊度試?
係咪要去德福同CSL合作鋪先有?

點解唔直接去 小米store 試？

另外想問接收4G問題係咪好嚴重?
用緊CSL會唔會好D

原來小米有舖頭
我以為得ONLINE SHOP

旺角 同 銅鑼灣有小米之家

我就係用緊1010/csl, 覺得好差

咁可能買NOTE 4X算啦

你肯定note 4冇事？

想問下行Android ONE係咪無可能比小米加過料?

個相機就小米既，雖然Google話update係小米Push, 但OTA條link係Google server 度下載落黎

你自己諗啦

kernel呢

有無巴打放機
TG :

Android One 手機 HTC U11 Life 規格曝光

如果你還停留 Android One 只在發展中國家推出的舊印象，那版主必須要糾正你，Google 已經更改了策略。Android Go 是專門為發展中國家而設的低階手機，Android One 則比較像以往的 Google Play Edition 手機，擁有不俗的硬件配置，並使用原生系統和獲得最快的更新。

Android One 手機 HTC U11 Life 規格曝光

在 Sharp X1、小米 A1 和 Moto X4 三款 Android One 手機發表後，下一部發表的 Android 很大可能是 HTC U11 Life。日前經常在網上爆料的 LlabTooFer 就分享了手機的規格，HTC U11 Life 擁有 5.2 吋 1080p 螢幕，搭配 Snapdragon 630 處理器、3GB / 4GB RAM 和 32GB / 64GB 儲存。根據爆料，HTC U11 Life 會預載 Android 8.0 系統，機身有指紋辨識、IP67 級數防水防塵，前後相機均為 16MP，HTC 的 Edge Sense 和 USonic Audio 亦得以保留。

資料來源：pocketnow

有冇話大約幾時出?

卡斐巴,你係咪頂唔順部A1,已經冇用?

幾時出？

我頂唔順佢收4g 個問題

4g 收得好差？

我睇返forum 好多人都係收得差， 但最新個update 又唔見佢update 個baseband

moto x4 捨得出未？

睇u11 lite 好過

巴打你用緊咩台

果幾部都好貴 同小米A1無得比

有無手足平放

其實我只係問下, 細mon單卡已經唔駛考慮。

都話1010, 插過CMHK都係咁，我已經po 過圖, 電池個度睇到signal 斷下斷下又紅又黃

巴打有冇換過卡試

續約送咗部 有冇巴打收

咩色，放幾多

試過晒

EPC有人問左D1
D1手上仲有好多蟹S PLUS
HK唔會出X4

有興趣 巴打tg我傾傾

咩色 放幾多 我仲未買

知唔知小米a1 點過相去電腦 ？插左usb 無反應

用google photos 反正無限量

因為非室內工作關係，要用線直過相，用唔到wifi 直過/download 之類的方法

插完 有冇係notification center 個度揀返data transfer

插完只見佢叉電，notification 無野顯示出黎

應該係條線問題，可能平價線唔到過相。我用另一條線ok 了。 thx all

線有分 淨差電 同 差電同可過Data 2 種

用左一個月，好滿意

轉行Android One 冇左通話錄音 & 雙開whatsapp 功能

有冇其他App 推介

通話錄音

google play store search " call recorder"

雙開whatsapp 功能

google play store search "double whatsapp in one phone"

收黑色 1500
Tg:jasonlam12

咩色?

收全新 黑色 $1500

moto x4 背面幾霸氣

香港冇行貨呢 但moto背呢啲設計真係見人見智

今時今日仲單卡真係黐撚線

金色都缺貨

星期三上銅鑼小米之家，各色都有存貨

剛update jor 十月 security update, update 真係好密下

咁點解要買成四 五部

睇黎只係旺角冇

一年一部有咩問題

換幾次機都未夠一部 iPhone 咁貴
個個都問我點解咁富貴

咁我夠聽小米成日壞機啦， 唔通QC又真係好好咩

前幾年用iphone 6 6s 都未壞過

用過iPhone 3之後 就唔想再用

紅米一 同紅米note 3都未壞過

收全新 a1 $1500

岩岩係沙田拎返部機，佢地查過接收差應該唔關hardware 事

一陣升完新firmware 睇下有冇新baseband 先

真係有新baseband

續約送左部金色64
1500有冇人要

接收有無改善返

未有針 冇得換卡住

已上新 bandband 4日, 同之前冇乜分別，其實之前都收得唔差

有冇保養?

等你消息

咩台 ？

我都諗住岀機，但又係csl

屌 我就係覺得有冇搞錯 ，CSL有得跟plan機，但收CSL就係有問題

我即場示範俾小米條友睇，落3G完全冇事，佢都呆左

岩岩試左, 新baseband 收CSL 收爆

但我好似搵唔到有VOLTE 印象中之前好似有架， 有冇巴打可以幫手睇下

smt 同 csl 我都用過係部機，csl 跟本係台既問題，用咩機都係咁差，smt 明顯穩定好多

利申：九龍東人

岩岩試完 新firmware 已fix個問題

其實我肯定關部機事， 因為同一張卡插pixel 完全冇事，係a1先咁

正
睇黎可以重新考慮呢部機

屌,冇哂色揀

有人話銅鑼灣齊色

咁又點呀？支那機！

係咪插Slot1
我插Slot2有問題

終於fix左 準備岀機

我兩邊都試過 一樣

支那人用支那機都咁開心

你要入黎搞事 我都阻唔到你

插完SIM Card即刻轉綠

咩台 SIM ?

用緊Sun Mobile 4g冇咩問題

續約聽聞得金色
所以都係直接去小米出部黑色
用左一個月左右 感覺良好

CSL/1010

我打算用黎做後備機 巴打用落有無咩大問題

如果連呢個bug都fix埋就

咪fix左囉

無快叉叉電會唔會好慢

機身1年
電池6個月
充電器6個月

用緊6plus
鴨記放左佢轉用A1 定放左部A1好

賣番去先達都有千四蚊卦

我用緊當主機都冇問題

加左navigation bar之後， 覺得怪怪地咁

想問下你地係去邊買? 都係去官網?
睇過好似幾抵屌

我小米之家買既

呢部做孝子機掂唔掂

掂

Walkin 買部做孝子先

旺角好似得返一隻色，銅鑼灣好似齊色

邊度買抵屌啲

咪又係一樣價

真係冇分別 去屌米之家摸下撚下先

網上買都會唔齊色?

csl門巿齊唔齊色

放csl續約送黑色a1 $1500

賺下信用卡迎新都平好多

岩岩先發現小米內置另一粒dac (MAX98927EWX)

但好多底燥聲

音質係咪無改善

除咗底燥之外，整體黎講真心唔錯，好過鳩通原本粒codec啲聲好多

收1黑 1金

有冇人放

tg: cpahkgolden

原來呢度有巴打放機

信用咭都有送？

收小米A1
黑色全新未開封 $1500

點解下面多左行??? 唔係佢本身係mon下面已經有返回制果D ???

我專登root改加nav bar試下

放一部黑色全新未開 1600$ CSL續約機

有意

最好有埋張單 thx

諗緊買依部定note 4x好

加左你

落小米之家自己試左先

Csl簽約我都有部
個sales叫我750$俾部機佢
我心諗750$我拎返黎擺都好

收玫瑰金 要全新有單 $1500

用耳機會唔會睇到電流聲

有冇人有金色放

你眼睛識掃頻？

Sorry 聽到

我用final e2000聽到，其實網上好多人都話聽到

邊度有原厰 case 賣？除了小米官網

代朋友放一部csl 未開封黑色
$1600
tg
@oskasss

想問下人像攝影mode 點樣先可以熄咗美顏功能佢？一

放 全新 黑色 csl機$1500

pm pls,冇用telegram thanks

連登何來pm

放CSL續約全新未開黑色 $1500

放小米a1黑色csl機
$1400

同時發表 HTC U11 Life 中階機
這次 HTC 的發表會上雖然是以 HTC U11+ 為主打，但是 HTC 其實也有在美國、歐洲推出另一款中階機種：HTC U11 Life。但 HTC U11 Life 確定不會在香港市場推出，美國會販售的 HTC U11 Life 版本會是有 HTC Sense 的版本；歐洲與其他地區販售的則會是 Android One 的版本。

垃圾公司 快撚D執柒佢啦

咩色都收 1500 要全新有單

Google Blog話有喎

The Android One version of the HTC U11 life will launch first in Germany in Media Markt stores and on Amazon.de. We look forward to bringing this device to other countries in Europe and Asia Pacific later this year and into 2018.

英文都唔識？亞太唔一定有香港份

今日又有更新，但唔知更新左D咩

我有話香港咩

一直想試Android One，但mi a1冇NFC，HTC U11 life又唔係香港出，決定唔等啦，直接買Asus ZF4算數。

咁不如買nokia 8

用ANDROID ONE 既Budget 買到nokia 8

屌米行android 100. 都唔買

佢話要買zenfone4呀嘛 2000幾買630

2000買630咪平囉 定你要攞大陸機價黎比

2000蚊買630有咩問題? 我拎1800蚊買NOKIA 6先得 430炸

求好用 case 推薦，買左個淘寶 case D 位唔係咁 fit

大陸機係香港都冇乜靚case買
本身想上淘寶買
而家連最後嘅希望都冇埋

最後買左max2 , 正過a1

Max2

點set來電轉駁

**21* (號碼) #

是常識吧

用緊4x
早幾日跌爆左mon
想換機，但唔想用其他size既機

三張冷雕貼今日到左, 一陣試下先

收全新黑色/粉紅色

好滑

呢間

上淘寶用舊零水淘個第二隻色嘅mon同背殼落黎自己換咪當換左新機囉

屌你小米又AB Mon

有冇人同我一樣miss call 冇notification

唔覺有問題

咩叫 AB Mon ?

冷雕貼 咩用？

兩間唔同廠既mon , 色水一部暖一部冷

姐係依家imos隻iPhone 全覆蓋玻璃貼，個隻叫冷雕技術

收任何色a1
要單
$1500

二手用過要唔要

買4x好過 a1唔係好值得+$400買

如果係你眼中每個月security patch update 同原生android 係唔值錢既，咁你真係買4x好過

真係唔重要 買左比老豆老母用
加埋先$2200

卡兄 張單保養係咪白色個張 見佢好易甩色

其實保養佢地對imei就 okay, 因為入晒電腦

有冇人買左反黎冇小米商城?

同埋我打 *#0*# 佢彈左一句"連線發生問題或mmi碼無效"

想問可以點做thx

其實自己重刷完個firmware 都係冇小米商城

hi 卡巴打
我部a1係gearbest到買既 個網寫住global version 唔知道關唔關事 香港買小米a1係咪都係冇小米商城? 仲有你地打*# code有冇彈"連線發生問題或mmi碼無效" ?

印象中香港買既都一樣跟左小米商城，但可以刪得走

而且重刷完個firmware 都係冇小米商城

重刷係咪 = factory recovery?

唔係， 重係係用佢官網個miflash tool 黎刷個firmware, 不過我記得factory reset 都會冇左個小米商城

不過講真，呢啲boatware 要黎做乜，由其係支拿機，如果佢唔係行pure android,，我都唔會揀小米啦

想問依家係咪仲未有app聽fm收音機?
買左部比老人家用

其實我都唔想用小米商城 不過我想知道香港ver同global ver有咩分別姐

同一個firmware 黎

5x 有冇收音機app

有冇試過著唔到MON 要FASTBOOT 先再開機

冇喎

有 而且試過盲㩒影到相
懷疑又係bug
啱啱出機冇呢個問題

有冇人個volume power鍵好鬆 禁落去會pakpak聲?

有冇啲command or code可以試下部機?

呢個有機會裝組個時裝得唔好

賣1部全新a1黑色
有興趣就搵我

賣1部全新a1黑色
1400...有興趣就搵我

係BUG....我懷疑關收到SMS之後 睇完一定要DEL.....如果唔係就會中呢個BUG

係SMS 唔係WHATSAPP WECHAT個D MSG

android O beta

等到了

Orea 有咩新 function ?

竟然加返qc 好意外

都唔肯定係咪qc.. hardware 上小米5x 都冇話係qc3.0

出左隻新色 紅色

網上見實物相 隻色麻麻地

而家無 quick charge 大約都係 2 個鐘到 ?

thanks

Android 8.0加quick charge 真係搞鬼，遲啲加個nfc真係笑死(無可能)

但A1 本身support 無線充電咩？

咁認真做乜...

同埋關無線充電咩事

唔係話手機支持快充
但唔跟快充頭

我用QC charger 差佢都唔係寫quick charge, 而且鳩通個list 都冇A1 5X份

我度過佢個電流都有5v2a, 都已經係QC1.0既水平

加qc認識logo要比錢，同埋要用佢粒IC chip
硬件支持但唔宣傳QC3.0就唔洗比授權費

竟然係咁 但小米其他機一向都係list入面

新出果部紅米5plus 係支持qc3.0 但冇宣傳

有人cap左圖出黎 寫係有quick charge, 但唔知實際幾多a

似係pd快叉

好事近

Orea 有咩新野玩 ?

Oreo

成日打錯

點去呢度set野
我搵唔到
定係app黎？

Android 8.0 既battery 界面黎, A1個8.0 Stable 岩岩出左

未有 prompt 叫 update 喎 ?

事實係支那機。

唔通叫日本機美國機?

佢未叫我update嘅
要手動？

咁你地等下

我已經收到

So?

Made in 支那
就算係棵菜都有植入監控晶片，會爆炸是常識吧

你咁講又幾有邏輯喎

今日出正式版oreo

8有咩玩 ？

仲未有update

自己刷

原来刷左rom. 先出现oreo升级

升7.8.23. rom先出現oreo

7.8.23 好舊架啦喎

正常應該係升7.12.19之後先升OREO

呢度有教點upgrade

recovery 刷 oreo

有冇大bug，如果冇聽日幫老母升oreo先

[
玩咩呢 又dl

唔係嘛, 要自己做 ?

我唔信咁 ON9

逐步更新 呢幾日自動升

你地有冇升到7.12.19先?

有既話好快就收到oreo

用accubattary 度下姆多a

仲係 7.1.2

起碼兩次 再升就oreo

你入去SETTING睇下你個7.1.2 係咪7.12.19呢個版本

我咁睇又覺得冇分別喎, 可以佢kernel 改左過1.5a 出快差

咪就係係 SETTING > ABOUT PHONE 嗰度寫住 7.1.2 囉

最底個BUILD NUMBER 呀

Build number: N2G47H.7.12.19

咁你慢慢等ota啦, 可能訓醒就有架啦

ok

不嬲都有架啦

無留意

係咪要低過40%電 先激發快叉

唔一定

其實 快差 即係幾耐充滿一舊指定電量既電 ？

慢差 即係幾耐充滿一舊指定電量既電 ？

就咁講 快差 慢差 無意思。

有人覺得一日好長
有人覺得一年好快

你睇既快係我睇既慢

我睇既慢係你睇既快

拓海 頭文字D

前幾日巳升左7.12.19
到而家都未有update

巳restart 左又check for update

咁等等啦

求flash rom相關link

上面post 條link 入面有

Thx

oreo image

手動刷機 教程 有埋miflash tool

上左呢個image應該7.1.2 升兩次update先到oreo

點解唔直接裝 7.12.19, 7.8.23 好似已經係最舊個版本黎

邊條link 見唔到image link

Full ROMs:
Android 8.0.0

[OPR1.170623.026.7.12.29]:

好我等
唔係太想有人手Flash曬曬啲時間

我新手 裝miflash 易用到喊
前前後後 15分鐘

到而家先問a1螢幕邊間廠製造 係咪jdi

就係一見你講ab芒 邊兩間廠

唔清楚 但聽講天馬都有提供

黑機太刺眼 20%已經太光

我個黑機mon暖色黎

偏冷 係咪開發者有得較

冇

擺到明兩間唔同廠既mon黎

支那 改不了習性

amoled 咪更加😆

好彩係lcd

amoled得一間廠做姐

LG mon

我個好光好白,

我應該鐘意暖色多D.

為原生 自從nexus升做pixel 間接買嘅渠道麻煩左

nokia 那一隻android go 梗加低階硬件

amoled其實靠軟件較色過到骨 係的人挑雞骨

之前用nexus 5x 有個5v 3a牛 一樣有快叉

屌，升左之後啲emoji好樣衰
還返布甸人比我

啱啱 update 咗去 8.0.0 lu

send msg 過嚟叫撳個製 update.

Oreo 8 有咩玩 ?

自己GOOGLE 下啦

屌你老味扯旗狗做左咁多年打手都係打大陸機
由舊登打到連登打左六七年你到底攰唔攰，比人起完底叫雞做兵都未捨得收皮

你地A1有無 Whatsapp 通知問題? 成日group msg都無通知顯示 同 呼吸燈(group msg較左無震就有事, 有震就正常)

我唔撚係文員仔扯旗狗喎, 我舊登都係同一個名喎

多咗 instant apps 玩

Android Instant Apps: what do they mean for users and developers?

無問題喎, 係咪有得 set 架 ?

玩左半個鐘，暫時發現

多左通知圓點
右上角可以有電量%
多左quick charge
通訊錄會連左Google 出既通訊錄
setting 多野set左

點樣知多咗 quick charge ?

係有得SET但NOT WORKING, 我同另一朋友都有呢個問題, 有D MSG要禁入WHATSAPP先睇到原來有MSG

叉電果時寫

點樣 先知x2

已經有人答左

我見唔到 battery 有 quick charge 字眼

不如直接問， 熄咗機 由 0% charge 至 100% 需時幾耐 ？

唔理佢叫自己乜差喇， 叫快又好， 叫慢又好， 叫超快又好， 叫特慢都好。

舊電係咪 3000mAH ?

你睇下差電個陣 lock screen 個度有冇寫charging rapidly

真捨得 咁愛錫部機

張野17蚊人仔炸

有冇link

爬晒文，想買俾老母用
想問下個相機掂唔掂
嗰隻冷雕貼係咪姐係冇白邊既玻璃mon貼
跟機有冇個膠套同膠mon貼？
唔該晒

相機應該魅族好d

魅族個mback驚佢唔識用

相機一般啦 當係中階機質素加景深功能

至於冷雕姐係全覆蓋冇白邊冇網點

咁佢係支那機wo,唔通係美國機呀

m back我老母都識用 應該冇問題 但我估小米會好d

小米5x 4+64 特價1299人仔
a1 用小米個app落單 1759 港紙
買邊部好

5x 都有 port a1 既rom 刷既, 但唔係official update

想穩定收a1 update 梗係買a1, 同埋差個幾舊水有保養喎

p.s 5x a1 雖然spec 一樣, 但個rom唔可以互刷

幾好

張貼呢個位都做得勁好，啲位對得好準

有無巴打up 完8.0 後miracast 電視唔work?

搵唔到電視

Up 完 Oreo 用政府 wifi 喺 play store down/update 唔到 apps.

啱啱 update 咗

掃馬桶 特價1598
去屌返部先